西邊圍安老院中催淚彈實況

屌你老母有撚晒片 仲夠膽澄清催淚彈並無射中老人院????

btw 岩岩先睇到